見到成堆黃絲狗沖奶共apple買iphone12，我真係好心痛！

你地仲有冇良知 當手足係comdom?
說好的黃色經濟圈呢？

你有冇食龍門呀,咁多野講

點解要食龍門？

唔食龍門你唔夠黃,仲出咩聲,DLLM

得龍門一間黃店？
我食龍門可唔可以防止你哋搬龍門？

所以我已經練定打字考Aco

你嘅料應該考ca

佢地好鍾意搬龍門 自己鐘意嘅嘢咩都無問題

即係咩

低過aco, aco嘅下屬，最低階嘅公墓猿

政府工 中資 奶共

試試佢

Captain America

iphone唔是美帝？